你既人生咩有煩惱都解答得到，你問我答

如題

我的存在

存在可以話有意義，亦都可以話無意義
就好似一棵草咁
佢可以提供氧氣，
但有無意義係睇解讀既人點睇

意義唔重要
你話可以解決我既煩惱
咁你可唔可以殺咗我

點解唔可以回到過去 點解人生會有咁多痛苦要承受 點解生命中一定會預到啲好撚麻煩既人 點解有人咁唔講道理

何以 這土地 淚再流

fg 見工好失敗 仲未搵到工

太靚仔
但冇女

中共幾時解體